挪威科學家 證實武漢肺炎是人工製造

Norwegian scientist Birger Sørensen has claimed the novel coronavirus SARS-CoV-2 is not natural in origin. The claims by the co-author of the British-Norwegian study—published in the Quarterly Review of Biophysics—are supported by the former head of Britain’s MI6, Sir Richard Dearlove.

The study from Sørensen and British professor Angus Dalgleish show that the coronavirus's spike protein contains sequences that appear to be artificially inserted.

They also highlight the lack of mutation since its discovery, which suggests it was already fully adapted to humans. The study goes on to explain the rationale for the development of Biovacc-19, a candidate vaccine for COVID-19 that is now in advanced pre-clinical development.

Properties that have never been found in nature
Sørensen told NRK that the virus has properties that differ greatly from SARS, and which have never been detected in nature. He explained that China and the United States have collaborated for many years on coronavirus research.

留名

LM

挪威科學家聲稱報告證明中共病毒是實驗室制造

核平支那先講啦

原來中國製，唔怪得咁廢

勁！有證據！

Push

push

支共：美國製造病毒送來中國鐵證如山

我收集晒抗爭有用資訊開整合post
但成日都推唔起
見D人問完又問，又成日中招
原因好簡單，因為準備不足
因為好難搵得返D功課
所以請幫推

一推推晒83個精華實用post

[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

up

中國（共產黨）政府 : 我同人講我唔係痴線，你信唔信?

He explained that China and the United States have collaborated for many years on coronavirus research.

兩份合作?

推

定係個research 指係有份研究

幾時大打出手ww3

有冇原文link, btw份journal Cambridge , 英國認證

其實一直講本身中國同法國起實驗室
之後美國有d野拎左過去做

之後美國發現g4實驗室有問題撤出曬

中美合作成果...

成篇文無一句講過病毒係由人工製造，亦無任何確實證據能夠推證人工製造，純粹係外人炒作新聞。

美國比咗好多funding落去，
武漢個實驗室名義上係研究疫苗，
一開始搵法國設計，
設計完就踼走法國自己改，
結果整埋d生化武器出黎。

美國都係今年先cut鳩佢地funding，
因為成件事係美國出錢比人整化武搞鳩自己，所以冇高調處理。

咁又點呀你大我呀

殺左成百萬人喎
廢?

打醬未?
好悶呀

好彩唔係隔離, 如果唔係要火燒IKEA

PUSH

張相有啲熟口面
邊度黎

殺曬啲中國人先同我講

are supported by the former head of Britain’s MI6, Sir Richard Dearlove.

MI6

大家快啲上Twitter幫手推！召喚所有連登鍵盤戰士

估計嚟緊11月，臨近美國大選，將會嚟得仲勁

Claim?

你證明幾多次都無用
唔打佢就係唔打佢

睇唔明但推

製造出黎殺左幾多人？

oh China!

美國幾時出兵？

奧巴馬俾錢，大陸製造

連登仔勁過科學家 唔使做任何實驗已經知道一定係支那製造

EDITOR'S NOTE
This page is no longer active.

We regret any inconvenience.
More about our terms
Back to Forbes

邊句話人工製造?

睇完abstract, 係講疫苗, 完全無講人工制造

又係以訛傳訛

人權 六四 文革 洗腦教育 刪改歷史 被XX
呢個垃圾國家承認過d乜？
為左RMB 各國隻眼開隻眼閉
邊個國家肯收支共皮？
美國都係為左談評籌碼先制裁
制裁力度會因談評結果變化

好撚悶呀日日講經

007佬闆MI6英國軍情六處前負責人接受每日電訊採訪，ccp 在實驗室將基因插入病毒，製造病毒。西方國家不能將電信，核電站，及在危機中需要的防護裝備和藥物被支共控制。同時，支共在科研文獻的發表也有非常大影響，這就為什麼看到在醫學期刊柳葉刀上發表虛假研究文章，千人計劃就是間諜計劃......

the coronavirus's spike protein contains sequences that appear to be artificially inserted.

定一話你識睇挪威文

齊齊出兵打柒蛆蟈啦

根本就無

i told u already!
don’t trust china
china is asshole

殺左4條友咋wo 勁?

其實好早期嘅印度醫學文章已經講過
但不了了之咗。

吹咩你咪制裁我囉
用三文魚？

黑狗馬有出錢架嘛

睇完都有d失望, 不過篇文主要講研發peptide vaccine, 同埋好詳細推論隻病毒既致病mechanism, 成個解釋上好清晰, 讀開bio, medic 方面既巴打值得花時間睇

篇學術文章係英文寫成，唔駛識挪威文都可以睇得明。

所謂的artificially inserted sequence，日前在5月23日已經有一篇經由peer review過的學術文章指出係野外動物樣本中搵到類似物，詳情可睇下面依嗰post。

武肺由來的進一步推論

其實依隻毒好勁
剩係殺到外國人多

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

之前有法國學者講過？

法國諾貝爾醫學獎獲得者：
武漢實驗室人工合成武肺病毒

你知我知全世界都知
係得啲奶共藍絲小粉紅唔知

嗰位學者純粹只係喺talk show口講，無刊出任何學術文章解說自己的論述，所以學界普遍都無理會佢嘅講法。

問題係暫時唔夠科學證據將佢軍

有新發現，但都係無足夠實証
証明係天然定人造

無錯，暫時仲未有好似03年SARS咁一槌定音的結論。

721831101111
索償

屌你班友
Twitters 讚好仲少過呢到
屌曬你地班友

屌 點錯不推

國際手足要做野啦

可能佢了解武漢實驗室運作
加埋自己的分析
但好難有實質證據

法國有份幫手起武漢實驗室
呢個學者係嗰方面的專家

快啲搞店個垃圾支共啦 屌

唔講科學齋睇人格的話，依位仁兄攞完諾貝爾獎之後就強力推祟順勢療法，而且又動用自己的諾貝爾獎名氣特別開一個journal擺自己不被同輩認同的發現，最後仲被法國踢出學院然後中國當係寶咁收留佢。

不了。

支那毒

佢好快會被自殺

照奶

睇黎要賠償

雜種屠殺人類

香港疫情期間行山跌死都仲多過佢

中国幾撚時死

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

好嬲好嬲
禁播曼聯同多蒙特比賽

終於有樣嘢made in china風行世界

推呀

開戰夠哂理由

諗定國號

好心班傻鬼派人保護個科學家啦
冇d 警覺性

佢似係暗示係生化武器多啲喎

Ohhhh

Old news

累死最多支那人

明正言順出兵了

袁生之前都講左

forbes講

Biohazard 6

C virus

有中國場景

其實真係比想像中廢
你睇香港都未去到非典咁變死城
美帝個邊只係單純佢地衰on9睇輕左個病毒

呢鑊你仲唔冚家鏟.jpg

胡師傅

血債血償

Lm

係中國製所以先咁爆

Push.

打柒支那国啦屌

[[[[[

合作整生化武器係無可能，呢啲牽涉國家機密同埋名譽既野點會同人一齊做...

幾時打熱戰
還中華民族
民主 自由

一個有趣嘅問題，ANTIFA係反法西斯定係反特定顏色嘅法西斯嚟?

係咪因為最後喺Conclusion 嘅呢句？

同埋解釋Mechanism 嗰度用咗好多次Insert (n.)
唔係BIO 人，唔知Insert (n.) 係泛指一摘基因，還是指人為加入嘅基因先會用Insert.

係咪已經被下架
This page is no longer active

好嬲好嬲 啲玻璃碎哂了

就算係又點
有邊個敵得過人民幣

希望可以捉到罪魁禍首！

RT

公開嘅秘密

nice dude

大致睇咗篇文 明明講整疫苗 係報紙佬亂寫 唔好成個藍絲咁淨係接收對自己有利嘅資訊

老老實實，點樣可以由genetic sequence證明係人工？

Appear to be